數十間網媒發表聯署聲明：反對警方自行篩選媒體

數十間網媒發表聯署聲明，反對警方自行篩選媒體，表明會繼續採訪

有本身是獨立記者的大學講師質疑，警方以機構定義記者身份，是走回頭路。

有立法會議員說，基本法保障新聞自由，如果傳媒採訪受新修訂影響，相信會受到法律挑戰。

Push

倒退

點解到左今時今日仲用【反對】呢d咁被動既用詞

記者既採訪權同警察執行職務時既櫂力均受法律及憲法保障

既然同等地位既權利被某一方無理剥削，好應該改用更強硬既措詞，即係【譴責】